2021社工碩士交流區

有冇ching報過/入到/讀緊/讀完/考慮緊報？
大家交流下
中大同港大first round就deadline

咁睇唔開?

報咗

LM

CU, HKU, Poly 都有12萬資助 唔好蝕

報咗中大

係咪報哂5間MSW好啲

報咗邊間？

足point?
都好呀
拎下約經驗！
好奇想知你哋服務對象係？

報多一間=多一個機會俾自己
不過聽講BU好chur

但聽聞BU如果係RSW入去讀
有啲placement hours可以扣到

巴打有social work底？

有
HD牌

我自己覺得MSW實習多鐘冇所謂不過唔中意讀書

只可以講 如果讀master係想拎足pay位 中港大優勢太大

做乜俾人負評

HKU/CU 嘅ft+pt
另外再加Poly 嘅pt

CU 你有無搵referee?
我想報fulltime 係咪一定要交reference letter

我有呀
啲學院嘅要求明面上就間間唔同
有啲強制要你交
有啲同你講交唔交都得
但暗啞底如果你唔交嘅就好大影響
除非你成績好標青

呢3間社工系最好，亦都最多人爭

年年apply都唔收 so sad。

CU如果second round先報會唔會太遲聽日就dead 但我未準備好啲文件

CU文件29/10先deadline

Fresh grad?

係呀

介唔介意分享下本身讀咩？

BBA

點解想讀？

因為自己唔想做番BBA嘅工同埋之前有啲情況發生令我想入社工呢行

你了解過社工做咩未？依啲問題interview嘅時候有機會會問，你當做定preparation先

了解過呀，我都有問過自己點解做社工所以都答到呢個問題，只係驚面試都冇機會

明白唔該曬你呀

好想收到direct offer

CU第一round通常幾時出direct offer?

今年冇interview?

Btw自問都幾熟啲報名程序
如果咁多位有咩唔明可以留tg

唔肯定
但tg grp 啲人話今年好似都係direct offer
希望唔係啦

想問下知唔知bu 同 中大收咗application之後 大約幾時開始派offer / in人

係咪有人真係打過去問先

中大上年冇interview
12中開始派direct offer
今年唔知有冇interview
但10月29後就會開始review application

Poly上年12月咁上下開始interview

thx

thank you

thanks!
想問埋hku 係咪冇試過派direct offer?
好似冇人講過
係咪人人都要written test + interview?

呢層就唔清楚
不過都真係冇人分享過自己收過direct offer

好 唔該哂
巴打你讀過msw/mssc?

有cu mssc嘅tg grp？

我都係今年報咋嘛
不過收咗好多風返嚟

有呀
你留tg我加你入去？

為份糧？請degree仲好過master

Lm

可唔可以add埋我入gp thx

BU 通常12月開始有Interview。其他我唔知啦。

有無top up畢業
有社工碩士收既成功例子

感謝

想加入tg，thanks Ching

加埋我呀 感謝

麻煩哂

已經add哂上面嘅朋友

可唔可以add埋我 thanks

可唔可以加埋我呀？
十分感謝！

方唔方便加埋我thankssssss

可摸耳加埋我🙏🙏

可唔可以加埋我

唔摸耳加埋禾。

方便加埋我嗎

可唔可以加埋我 感謝

可唔可以加埋我 thanks!!!

可唔可以加埋我，麻煩曬🙇🏻‍♀️

點解唔報埋CU and Poly

大家有無咩分享？
利申：我是社工碩士學生

係咪好多undergrad psy？

你意思係Undergraduate 畢業於心理學？
係咪呀？

師兄介唔介意分享下background

可唔可以加埋我? Thanks!

唔肯定你個gp同我果個一唔一樣
如果唔係既麻煩加埋我

麻煩加埋我

唔介意，我本身是在美國讀大學本科是讀心理，畢左業做左幾年野。之後，先再讀社工。我本身不是做社會服務行業既。

係咩令到你之後想做社工嫁？

其實，最主要係因為做左幾年工作，覺得唔適合加上自己真係想做D青年工作及相對之下有意義的工作，所以選擇讀社工。

係！都唔少人會咁做既

可以加埋我嗎？

覺得同做落係兩回事，本身有冇做過義工之類

巴打tg群可唔可以加我? 第一次報social work master

求加

咁當然做落兩回事，不過，個師兄問係咩令我起初報。我都係照講

巴打唔該

巴打麻煩加埋

可以加埋我嗎？麻煩晒

可唔可以加埋我？thz
adgdwt

有，CityU hku 都有

請問一般係幾時會出結果知收唔收呢？謝謝你。

麻煩可以加我入群嗎？唔該晒，感謝。

有無人已經收到hku written test電話

我都想知有冇人收到hku written test 通知

收唔到

第一輪嗎？我報咗第二輪等消息。

想加個tg，thx

係 無interview

我first round 9月中報㗎

再等下啦，因為宜家先11月11日，希望你會成功啦。

個次聽佢講座話除非好特殊先要interview

收唔到 你收到？

讀完做懲教officer有冇幫助？

可唔可以加埋

可唔可以加埋我thanks

加埋我pls thx!

都係呢兩年報緊MSW
留名入group

都Apply左 MSW / Mssc
仲未收到msw written
留名入tg group 呀

麻煩加埋我: thanks!

可以既話都add埋我丫！
感謝！

報梗secondround, add埋入gp

求加TG🙏🙏🙏

咁快就有offer
介唔介意問下咩背景
我係1st round報cu

請問一下cu offer 大約係你申請之後幾時通知你呢？唔該晒。

Around 三星期

想入group thx!!

想問下本身有Asso牌 CU 應該報MSW 定MSSc?

如果為左入政府工，咁就唔好浪費十人地有心做既機會啦。
利申：我未讀之前就係做懲教

msw

想入group交流!

但係Mssc 先有得註冊wo
咁係咪Mssc 先可以更新我本身個牌？

本身唔係讀開social science或helping professional 嘅唔好害人啦

唔該晒，希望我都入到，有機會做同學啦

City應該最易入

如果浸會大約十二月尾

我覺得又唔洗太主觀既，其實，有很好多阿SA都出身都唔係Social Science，有D都仲要係讀Art或Computer Science...反而，我覺得最重要初心同埋同理心。如果做呢行無同理心，得同情心好難做到落去，其次，如果純綷為錢而做，咁我就反而覺得可以再諗下

我諗應該係，我都有唔少同學都係咁。

而家好confused 有啲人就話Msw就得 聽日打去問下先

加埋我

Please add me

same here
我果間都足pt
但係諗緊

返工返緊ww 做左2年
對小朋友同家長
不過做野果到唔足point

本身讀書唔叻 得topup再讀覺得會好辛苦
我都唔知應該搵間足point ww 開心做自己想做既野
定係我點都一定要讀書

有無可以加埋我入gp
想揾下同路人

求加littlefatt

可唔可以加埋我thanks🙇🏻‍♀️

有冇人收到HKU written test invitation letter?

收左了

不過已有CU offer ，會放棄HKU

想問你幾時收到offer，係ft定per
thx

食屎啦你仲好意思問

有 想問大家點prep好驚

你幾時收到㗎 ？

咁惡

你係幾時報？

你都收唔到丫？

13號 4點幾
FT

係啊...

睇下啲social issues 但係都好迷惘

有無人知係問乜
即問個人睇法eg suggestion定factual嘢即依家policy係點？

屌 好驚好多人報好少位
cu direct offer覺得更加無乜希望
hku咁多人爭
驚連city都入唔到

利申：讀緊

cu好似prefer有工作經驗嘅人
Final year嘅我status仲係submitted 亦當打定輸數

想入group

我都係final year status都係submitted only，我諗cu開始派緊姐，唔洗咁灰住，而且仲有好幾間可以報啊

間間u都過百人爭一個位

如果做嘢同sowk有關應該幾有用喎

Add埋我呀 感激你！

想問second round 報大概有幾多位剩

報海外MSW好過，認真

有冇推介

睇你鐘意邊度喎，反正SWRB寫明邊幾個國家讀嘅MSW都認，咪揀個鐘意嘅國家去讀囉

麻煩晒

求你

拎咗conditional offer 但都會報local

想問係第二到讀返香港一定認受? 但外國人做社福界都應該幾無advantage

第一部分可參閱SWRB
第二部分我估你指亞裔去英語圈做社福，講真真係唔知點，如果你要advantage，或者熟讀中国憲法，返大灣區報效嘅香港社工都有advantage掛

本身undergrad 係讀咩

我都係MSW PT grad
Undergrad 讀3 大社科
出黎做野做NGO WW
我覺得做過NGO 都有優勢既

想請問一下報係咪要ielts academic 6.5以上先可以？

如果係local u畢業 唔洗考ielts

想問下收唔到written test信係咪代表唔洗寄document?

可唔可以add埋我 thanks 🙏

想請教下你過往cu msw interview嘅模式係點？大約會問啲乜野？有咩要注意？

遲到求加埋

cu sw mssc first round reject嘅話，2nd round係咪可以再報

請問中大 pt mssc 派左offer未？

想入，拜託add埋 Thxxx

你status係咪submitted

係ref letter過左29/10先到，係咪當左我second round

打俾mssc個prof問下

cu應該仲review緊，有打來confirm資料

想問下點算rejected? status轉咗做rejected?

中大電話應該係3947字頭，正常打來都會話係中大社工系？

3943 sorry

想問下大家如果做學校普通TA 大學又唔係社科grad會唔會大機會唔收我讀master？因為今年比較難搵工搵咗幾個月都無ngo請 連活動助理個啲都無消息所以先去咗學校做，我係咪應該下年搵份同社福有關嘅工作再報名master會好一點？
如果我今年報名master 個ref letter 請校長/上司寫但工作同社福無關其實係咪都唔需要請上司幫我寫？
sorry問題太長

想問有冇人打過俾中大個prof傾計

點會真係直接打比個director....

唔該師兄 @lse123

add 埋 ching
@teemonow

想入group🙏🏻🙏🏻🙏🏻

麻煩師兄可以加埋入gp嗎?

本身讀journal出身做咗幾年嘢, 想問吓有冇師兄師姐有辭咗本身份工去社福機構做住先拎吓經驗 再一路試吓報pt讀呢?

可唔可以add埋我

cu佢地reject左你？

未呀

可唔可以加埋我?thx

師兄可唔可以加埋我：
Million thanks!

CU一嚟就要人比5皮 好肉赤

想問master 關公係咪同之前一樣咁申請？

Congrats! 想問你係報Part-time定Full-time?

FT

I see, thanks!

1st round 定 2nd roung offer

1st啦應該, 2nd未過deadline收到嘅都唔會睇住

可唔可以加埋我啊

如果我文件係10月29號前交齊，但ref letter 11月先到，會計我1st 定 2nd round application?

打去問

巴打 幾多號apply的

10月中 我都唔記得了

可唔可以加埋我 thank you

ching 我都味入gp

有冇考完hku written test既收到interview invitation?

cu仲未俾offer係咪代表收咗皮

cu應該就算都係1st round報
都會再分批review（據說成績好會睇左先）同一次過出offer
所以可以等下下批出offer嘅時候有無

即是成績好但未有offer=收咗皮

我自己1st round報 但係前排佢地有打來問資料
但係目前出左direct offer嘅好似全部都係14號出
所以諗應該有下一批再出offer
唯有耐心啲再等下
大家都唔好咁悲觀住

師兄可唔可以add埋我呀 唔該你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

add埋我plz

molamola 好想讀cu

唔知大家又知唔知 如果我BSW 畢業 已經做緊社工 想進修Master 邊科認受性高啲 同埋前途好啲？

Ching可唔可以add埋我呀

可唔可以都加埋我

cu嘅話應該係msw
或者其他專門啲輔導之類
都係社工系開
其他u無點研究

師兄可唔可以add埋我呀

唔該晒～

可唔可以add埋我呀thanksss

可唔可以順手加埋小弟，thx~

麻煩加埋我入group, 我係十一月頭已經得到中大master of social work 的 direct offer. 我可以分享一下我的背景和了解

telegram id: nqd312998

Added

Btw岩岩收到HKU interview email

可唔可以add埋我
Tg ID: pancakelalala

Thank you!!

乜報警都要讀個碩士先做到？

識報警識寫proposal識廢噏，已經可以做到社工啦
真係想為個牌既，讀個high dip算囉
香港任何一個中六畢業既人都可以做到註冊社工既所有職能架啦

跪求add 埋
Tg：teemonow

希望可以add 埋, thank you!!
Tg: v93646

幾多號in?

10號

仲未入到group
其實cu係咪派晒offer啦 仲諗住gpa都唔差
未報其他u

麻煩可以加埋入telegram gp嗎

麻煩加我

想問黎緊先grad嘅話cu會點收

hku interview released?

bu city full time 咩情況？

出conditional offer

conditional offer 係咪唔會第一rd收

加埋我喇

識人已收

Gpa幾多？

8大社科 追緊first hon

一樣八大社科 計過唔洗追都會first hon
但無offer...
同中大無緣啦

Telegram 有人話都睇重referee 同personal statement

我入左2021entry 嘅mssc細group，2nd up畢業嘅居多

Thanks bro. 我估關ps事 趕住寫
其實成績無之前talk講到咁緊要
似乎係過左3就睇其他factors
因為referee我都搵返overseas internship
做community service個supervisor寫
學校Prof都搵major拎A既寫
應該唔會寫差我掛
唯有趕完paper報下其他U
前排太多文要睇同寫 唔夠時間準備application
多口問句 咁清係ft定pt mssc?

我地都係報FT，祝你好運！

我淨係報左pt 希望大家都好運啦

報咗
我仲報埋poly
但完全冇消息city又截咗
可能今年又冇機

City唔係1月dead咩？

我上次入見到first round full咗嘅
我聽日睇下先！city未dead會報埋

Thx！即報名

應該剛剛先開始Interview, 過去BU都係十二月頭先開始。所以，放鬆d先。

冇面試通知

你幾時報？其實，如果你真係有疑問，你可以扮野打去BU department of social work問下係咪開始左面試既。

麻煩加埋我🙏🏻報左mssc

請問可唔可以加埋我入TG group啊 Thank you

可唔可以加埋我入TG , THANKS

PT出PLACEMENT其實係點
平日夜晚會有咩placement可以做

PT仔首先要有心理準備，係無咩好嘢揀

其一 Medical/School/IFSC/SWD unit 呢啲setting都係返日頭為主
同PT仔嘅schedule已經撞晒時間，PT仔多數返緊全職，除非你PT又返到日頭(咁你讀PT嚟做乜鳩呢)

其次就係學校唔係太想PT仔出呢啲地方 (PT仔時間好難夾，唔係間間Agency會咁好死去就你，到頭來Agency又會覺得好麻煩，學校當然想盡量避免呢啲麻煩)

講完上面一大輪
PT仔多數係得青少年中心(ICYSC)+院舍可以揀得落手

咁其實有無咁多placement可以俾咁多間pt既同學去做

想請問hku msw ft pt 收幾多個人?

麻煩add埋我 thankssss
tg: @hongkong05

11月果時派左了

可唔可以加埋我啊唔該

永遠正正經經討論就變加tg post

on99

YES

麻煩加埋我
Tg: coffeenomilk

留咗tg, 但冇俾人add過
不如係度認真傾

有咩想傾?

by the way, 今年浸會改左Group interview...
大家得個知字

BU社工應該開始in緊🤔
（報左counselling 既路過，估計同社工同一日in)

BU味收到interview

BU聽日interview
好緊張

ching 幾時報的？

11月中

可唔可以add埋 謝謝

想問問，其實cu係咪未派pt offer.....因為見親都係ft有offer

Pt interview左？ 定唔洗in?

唔係今年都direct？

睇返好似cu年年都direct
但好似真係未見有人收到pt offer
有人收到可以講下咩情況嗎？

想請教下報左bu既，bu msw referee係咪一定要最少一個係大學professor?

可唔可以add埋我入grp

佢地好似好耐無add過人
清係咩background 同報左咩？

......等到頸都長 十一月問完拎證明就無消息

有無人打過去問其實pt派offer未
定其實11月就一早全部派晒 個個都accept左
所以大家都waitlist左

你係社工定係純粹報輔導？

利申：輔導畢業生

同問 btw清咩背景？

應該未必需要既，不過，有當然好D啦。

我果陣都係搵大學老師寫reference...
你報既ft or pt?

純粹報輔導呀
巴打邊間guad?

HKBU

嘩
巴打幾時讀架？
想問收得多唔多？（聽聞好多nds?)

我係兩年前讀既，如果你讀FT都幾多NDS，但如果PT就無乜。
每年收生人數都不同，所以都好難講。

多謝巴打答我
網上好難搵到人問

咁你讀哥陣多唔多人？

上面有講呀 8大社科 final year
黎緊應該會first hon grad 除非大爛grade
報左pt mssc status仲係submitted
本身諗住cu出direct
同主要都係睇成績就未報其他U
你呢？

你指香港人定內地人定所有人？
如果你問我的話當年FT+PT有大約五十到六十人到。

唔好意思講到1999
咁內地人同香港人比例大概點？

FT PT都會報，依家搞緊
謝清

三大psy 2nd up 未grad
報咗cu mssc ft only

前面睇都有唔少人收到ft offer
佢地group內應該知多d
可能派晒 不過可以等人release既
應該黎緊hku派完會有人轉
辛苦清了

有無諗住報其他？
我見除左cu 2nd round既都好似未完
個時聽talk講話pt都會考慮收undergrad
先淨報佢早知報埋其他無咁擔心

剛收到cu pt email，八大社科first hon，做緊ngo

恭喜 第一次見有人報喜收到CU MSSC Part-time offer

但佢話係potential admission offer，只係recommend我俾graduate school出offer俾我，21號再有一份official email

應該都係一樣姐
恭喜
（利申 等緊offer)

師姐可唔可以透露係咪direct offer? 駛唔駛interview/written test?

應該係direct，no interview／test

我果時Full time應該一半人係NDS, part time 應該兩三個到

一半一半好似都正常d
我之前讀既70個得1x個local

邊度？

CU
So sci野

PT幾？

啱啱收到cu ft mssc tentative offer la

可唔可以講下background thanks!

cu 社科final year
cgpa 3.7幾
淨係報咗cu social work master

算幾好啦

邊間機構出到pt7?

加埋呀唔該！！

Ching係第幾round 同幾號交齊文件？

1st round 定 2nd round 報

應該first round 尾，我十月中寄文件，十一月中佢打黎叫我補交畢業證書

Mssc applicant here!! 求加入group 🙏🏻

現職老師讀唔讀到msw?

咁前面有收到電話叫補交資料既都唔洗擔心
原來都淨係睇到十月中
個時聽talk話會交晒文件先睇
所以佢地recommend一早交齊野
Anyways, 恭喜晒

求加入group, 唔該🙏🏽

係啊，可能cu wfh緊，比較慢ddd
Ching幾時交文件？

我1st round最尾27號先寄野過去
應該29號寄到

咁應該未review到你個批application姐

望就咁望 希望做到同學啦

1st round ar
不過之前補交official transcript 所以遲咗

咁清又係幾號交同補交文件？

1st round截止前兩三日申請
補交文件就11月26

我都想入group，謝謝

又變返TG羣組。

可唔可以加埋我？報咗MSSc

唔該加埋我啊 謝謝

有冇人今日收到HKU offer?

今日HKU出offer

Yesss 有冇人已經收到？

因為HKU話18-21會有verbal offers 但係今日乜email都收唔到 唔知係得我冇offer定係wfh 手腳慢 21/12先出

你未收到rejection letter 嘅email 的話
姐係仲有希望㗎！
good luck

Ching你今日收到？

今日收咗rejection letter

加油呀你！!

想知polyu嘅返學時間表係點？

有冇巴絲可以話我知

add me plssss

可唔可以add埋我thx

請問係幾時收到🙏🏼

仲等梗 好煎熬

收到ft！

我都收到hku ft 下午330

bbb1125
唔該Ching

Should be ok now , if not, how about I add you instead ? Thanks

我都收到hku offer，可唔可以add埋我？tg: Gisellekiwi
唔該ching

你未轉privacy setting

我都仲等緊
First round報但交漏哂啲文件
有冇tg group可入。。。

求加thanks

負皮係咩意思我補交返啲文件
想搵個tg group大家一齊討論下姐...一直冇人加

U mean KongU one?
如果唔係傾kongU specific 我諗響返呢度傾俾多啲人睇好啲

應該前面個班人開左group
就一路係個度傾 無再返黎
你試下開個比人加囉

今日收到hku pt offer, 可唔可以加埋我🙏🏻thanks

想問下有無報左cu mssc tg gp.....討論下cu

我都想入

waiting list算吾算rejection

我收到PT offer,麻煩加埋唔該

可唔可以加埋我tg , apply 左幾間

咁幾時會知hku first round收晒人未
諗緊好無報第二輪
但如果派晒位就費事交錢

可以打去問下先apply既

費事放link出黎比人屌

Keyword msw?
Btw好奇點解個個都要入group
其實同呢度傾有咩分別
我見上面個班話係同batch 拎hku offer
咁佢地搞個同學tg group就話啫
但呢度唔係就係想比晒咁多間U既
一齊討論出offer未同用咩standard收人之類？
呢度傾唔係會方便返所有人 even之後想報既
都可以睇返呢個post for reference
點解要搞到咁exclusive?

其實我都prefer呢度講
但唔知點解個個都要入group
仲要而家黑警已經moon住連登
仲要留tg真心on9

keyword msw
有個msw既大group

我都報左幾間 可唔可以加入gp

希望佢哋醒少少係留咗第二個tg

Ching 我同你一樣

我寄左official transcript only 漏哂其他人地第一日派offer我先發現

其他係指？我之前有同果邊admin傾過佢話叫我淨係寄transcript文件同cover sheet就得 其他唔洗

CU有無打黎叫你補交？

報緊咁多間，求加我入group

佢有send email俾我叫補交返漏左既幾頁transcript
同埋同我對資料

Cu有打走叫補交既都大機會
加油呀

有無人second round 報cu 有消息？

係咪polyu 同cityu 仲未叫人interview?

唔該晒！

大概幾時？

Really?佢係keep住同我email跟啲文件
打電話就無 或者我miss過
希望呢到真心想讀既巴絲都可以一齊收到offer

Me2
可tg傾下

師兄,我同意你講...
其實,入得TG既人都未係有offer既人...
而係呢度傾就會有D讀緊或讀完既人分享面試及行內既野..
與其自己整個TG圍爐點解唔係度傾呢?

最後重申我係讀緊其中一間MSW既last year小薯..
真心諗唔明。

如果係bachelor, 我見過最低2.3😅
不過，果個人再讀另外一個 master去彌補過錯。

正確

唉 佢冇send過email俾我。。。係我自己發現
無希望了。。。

2.3都有master收都幾好彩

你都可以咁講既，但因為呢個人讀第一個Master既時候，拎到一個幾好既成績。所以，佢可以將功補過。

見前面有位清都有比中大打去叫佢補交
前排都收到offer 應該係好徵兆黎
希望大家呢期會收到好消息啦

Same here ww位
考慮報poly msw

我指第一個master肯收

係呀，你講得o岩。我諗呢個人從來無諗過有人會比個機會佢重新嘗試。就好似做社工一D信念一樣，你唔信任案主有機會改變及給案主機會，他永遠就只會成為悲劇中主角。

弟兄，「彌補過錯」呢個term 唔係幾好，好似默認GPA 2.3=過錯，但其實低又何錯之有？
好似社工既一D 理念，唔好以對錯去睇一件事/一個人。
之後「重新嘗試」「俾機會改變」既 TERM 用得好好，問題唔係對與錯，係事主點睇現狀，想唔想改變 。

漏交但冇收email係咪收得皮啦
已經補交返

咁有可能未睇到你個批 未發現問題
你就補交左 咁咪唔洗打比你囉
唔洗咁緊張住既
可以睇返上面 印象中話ft睇到11月尾
Pt就11月中交左文件個批就出左offer
你參考下 推算下睇到自己個批未囉
加油

可唔可以加埋感激

咁bachelor 讀咩同咩成績呀？
唔洗咁擔心住既
不過cu又唔reject 又唔waitlist
其實都唔知佢地睇左未同收晒未
之前打去都係好官腔同我講
咁派左offer都會有人reject
但實有批人係佢地完全唔會consider
好心佢地就快手少少改status 唔洗大家擔心咁耐嘛

認同
我報左3年 今年第一次有interview
我都會想睇下網上有咩人分享
但見到成日變tg group

係呀，C hing。你講得好o岩。

應該就唔會一次過既，但你報左兩個星期。可能未Process到因為家下浸會都係Work from Home緊。所以可能要D時間。

其實，有恆心報三次一點都不易。加油！報左五次既人都先有Interview...所以，加油。

我今年得左啦 收到offer
都估唔到今年會得
年年搵人寫reference letter
真係寫到我都唔好意思
所以大家唔好放棄！

如果願意幫你寫三年既人，佢地一定係見到你裡面有好重要既質素先會幫你寫。其實，我就係一個報左五年先有Interview既人。所以，加油！同工，未來見。

佢地都好深信我有得in就會成功
我上年諗住放棄架啦 去左in hd 有offer
最後又再試多年
Btw我覺得personal statement好重要 我今年果篇大改左就有interview （唔知關唔關事）

希望你今年都得！

首先，多謝你既鼓勵。因為你既鼓勵係會幫到好多想做既人。其次，我已經讀緊Final Year出緊實習。所以，我都係經過睇下有無咩幫到手。兩年既讀書最大體會學做一個人同做人既工作。加油，你黎緊一定可以架。

多謝你呀！希望我都堅持埋呢幾年 一齊加油！
我都唔係啲咩靚u靚gpa grad嘅人
Dse英文仲試過得2
所以大家都加油！我得你地都得！

分享下咩科邊間同gpa幾多同邊間offer?
可以就講下statement點寫
等大家都可以參考下改善下
Anyways, congratulations!
努力呀！

恭喜晒 ching

Thank you
我最底果間社科grad 極度岩岩好過3
收到hku pt offer
其實我都係受社工同事啟發 先改左篇personal statement
自己上左岸 都想睇下會唔會幫到更多有心嘅人
因為年年報真係好煎熬

其實寫嘅內容都係黎黎去去果啲
點解想做 做過啲乜 點解揀佢etc
只係要轉個方式 引人地更加想見你 知多啲你嘅野

唔好就咁寫自己做過乜 有啲咩戰績咁
變左好似人地純粹知道左你嘅野
佢唔會特別記得你對你有印象 （除左你真係做左啲驚天動地嘅事）
所以盡量多啲實例融入
盡量要寫到點解你咁需要做到社工
特別本身已是社福界嘅ching
有咩令到你覺得一定要有個社工牌先可以做到

同埋篇野本身logic要好 唔好為左寫曬啲野 炒埋一碟
Grammar 好就更基本
因為人地first impression 就係呢篇文

Ps純粹分享 唔知有無用 好似講到1999

多謝希望大家做到同工
Merry Christmas

有冇人知Cu mssc sw 2nd round 派梗味？

有冇知道bu會幾時派第一次嘅offer

讀緊social science ，諗住第時報SW碩士，LM

想問下讀完兩年Master，拎到個社工牌之後，使唔使每年要再考試續期？

bu 有冇出interview？

12月頭嗰陣有出到

真係唔係好明每間收人嘅準則

你報嘅係咪MSocSc in Social Work, 我12月頭先報apply完之後都沒收到其他通知.

原來係咁, 係咪等其他人reject, 先到我地後報批人

可唔可以加埋我, 感激!!!

只要定期續交幾百蚊續證就得

唔好信d路邊社消息
自己打去admin office 問...

我想問你既消息從何自來？以我所知呢，過去浸會都係分幾個Round去收人。而並非好似你咁講只收100個人，as long as 仲有位佢地都會繼續Interview...上年去到第三round都仲收緊人。不過，真實消息就係interview應該改左不再是individual，而係Group in。我有朋友今年去interview講既

打咗去poly查詢，今個星期會出interview 通知，最遲下星期初會收到
Offer god! Plz

想問知唔知bu有冇派過offer

我都hku offer pls add me thxxx

有冇人知poly interview形式係點

收到面試通知嗎？

有無人會去外國讀

收到啊今朝

咁我又衰咗！我收唔到
間間都冇面試
你係咩background?

我見到上面有人分享話派足一星期 最遲會去到下星期頭都派 我應該只係因為好早報定 所以咁快收到interview

我分享㗎，佢話最遲下星期初出面試
不過我都係十一月頭報，你幾時報？

十一月中

今年poly 用咩形式interview 呢?

Poly第3輪面試仲有冇機會收人？

Small group interview 50分鐘

中定英為主

Hku 平十萬

self intro英文，小組中／英

想問下cu有offer嘅人
有冇人成功申請Targeted Taught Postgraduate Programmes Fellowships Scheme？

同問！你有冇收到email ？

未有 好緊張
希望unsuccessful都有個email la
唔駛心掛掛

C da 收到消息未？

未今日全日都睇住個電話
Tg講？

Ok ar~

CU 出左Fellowships offer la

打算報埋

諗你都唔好諗 到你入行一定後悔
好多升職位都係要SW Degree or above (簡簡單單最常講既ASWO已經要)

你而家走去讀HD SW, 之後要長遠係呢行發展都係要讀番個SW Degree or Master

去投資一個postgraduate學位 我會建議先Plan下自己想點行呢個Career
因為廿幾歲人投資落去既係2-3年+大概20萬，我諗你揀都係都希望自己將來既Career可以發展得好D
所以了解一下環境會俾到更多方向自己

例如了解下職級係點分辨、有無唔同既入職要求

有邊個拎住degree既會諗住向低讀hd呀
但好多人做做下發覺報極都無offer就唯有向現實低頭從低入手
望到d同事/同學仔咁樣浪費時間我都覺得好心酸覺得佢地好唔抵
3 4年內順順利利讀到master都仲可以跟住行業趨勢發展下
但8 9年先追到同輩既步伐 仲要唔知到時個環境係點 點都有好多壓力同擔憂
唯有裝備好自己希望早日有offer 或者 set個時間目標比自己但又唔好太耐
有夢想有目標真心想係呢行做既巴絲打好好加油啦

Cu 2nd round 開始派味？

想麻煩加tg
報咗CU MSSc想一齊討論下！

有一定人數

請加我入谷thx

我都有hku ft offer 可以加埋落TG group? Thanks!!

琴日收到中大打黎叫我補資料
交完之後今日再打黎叫我交多樣
話想收我 叫我快d交
報左first round pt mssc
但未收到official offer
大家可以參考下 應該開始派
同埋佢地電話無來電 兩次都無
聽左先話係中大grad school個邊
大家可以留意下

咁好既直接同你講想收你叫你快啲補交

佢地無來電搞到我差d無聽
佢都係第二日再打黎催我
要我email其他野比佢地先咁講
我聽到都覺得有少少好笑

有冇人報左bu

佢地都有打比我 叫我補交啲資料
不過係有來電 同冇講想收我
佢地話嚟緊1月25號會再派offer
大家可以留意下

pt 11月in 完 到依家都未有消息

可唔可以講下你大約幾時交曬資料

cu 2nd round 有冇消息？

好似1.25再出offer

遲咗報, 希望2nd 仲有位派

想問下清cu fellowship scheme係咪派晒？
如果派晒要考慮下會唔會下年報
話晒12萬我一年儲錢都儲唔返

問過 未派曬

12月中in 完 bu mssc, 上星期提我補交資料， 但未收到offer

Thanks ching
咁應該大機會做同學

叫得補交野應該會收

(報左bu counselling，上個禮拜叫我補referee)

你幾時交申請的 我11月尾報 但冇bu回音

我12月頭報 乜都無收過 唉

其實幾時會派bu offer？12月中in完完全冇消息

唉

可唔可以講多啲咩嚟
係要收左你先可以apply?

希望係咁

我11月中一開即報

應該只係過左第一round
btw！！下年cu見！

係，佢offical offer email入面會講埋點樣申請
有3 round可以申請，12月過左第一round

咁佢地有咩standard揀人
同點派entrance scholarship?

我估主要睇成績，過往經歷同personal statement，因為要交cv同personal statement

BU offer god

啱啱都收到2月6 in

我早你2日

絲打去唔去in ？
見之前cu都有叫你補交野 有無消息

會in啊 online interview
Cu果邊未有 我補交齊果時已經出左offer

Poly interview 競爭大唔大總共in幾多人

想請教一下cu係咪需要寄official transcript? 因為見佢網咁寫 係咪新一年intake唔使寄?

Starting from the 2021-22 intake, scanned copies of the latest official academic transcripts with official chop from the Registry or Office responsible for handling student records is accepted for issuing the admission offers. However, documents printed from the system or any other documents without a proper letterhead and an official chop will not be accepted. Besides, there should be explanatory notes printed / attached to the transcript indicating the grading scheme of the University.

之前交就同大學申請official transcript寄到屋企
再連埋其他佢地要既野一次過寄返中大
個時未見呢個notice
不過要有official chop即是都要教務處個版本
所以真係睇你想唔想慳返申請多份copy既錢

無錯

集思廣益一下
大家覺得有hd社工牌
要進修揀明愛pt sw degree好 （讀3年）
定是但讀左top up接master好？（1-2+2-3年）
因為都望過下Registration board
原來而家有搞pt sw degree又認可既得返明愛
City Poly都摺晒 得full time
始終做左幾年野讀ft degree都幾不切實際
讀top up上master個機會又唔算大咁
洗費又超大
係咪揀個明愛做進修算？

Cu pt mssc 頭先department出左email啦
話recommend左過grad school
25號grad school會再出email
大家有報可以睇下email
佢寫係potential offer

Same

Congrats 會唔會揀中大呀？
不如講下咩背景比大家參考下？

普通人一個八大畢業, 非1st hon, 工作數年
如無意外會take offer啦

恭喜師兄

祝各位人人有offer

恭喜你知唔知ft係咪都一樣？

有無人in左poly呀？
過程係點樣？

恭喜師兄 應該會做同學啦

睇tg group有人話收到ft email啦
都是一樣情況 話25號出offer
可以呢兩日睇下有無中大email

希望9月開學時唔好再online class

我都收到

唔該ching

呢個post好多清都開始收offer啦
Offer神有保佑我地

絲打唔洗緊張住既
睇個pattern都大機會
耐心等下 加油

多謝你呀 我真係好緊張

想問各位巴絲
其實收到potential offer
有冇機會收唔到正式offer
收唔到都幾灰 好似比假希望咁

都係差Graduate school vetting呢一步
D文件正正常常唔係偽造都唔會有咩問題掛我估

Poly聽呀蛇講好似會加位 （唔肯定）

利伸讀緊

認同 因為始終揀人係department
Graduate school只係check齊入學資格
我估除左突然發現假文件或者academic dishonesty
都唔會有問題掛
保佑保佑

我都係。。12月31先交😭😭
本身都無底唉 係咪無機了

ching 係1st round 報 定 2nd round 報？

有冇ching 收到 cu 2nd round 的potential offer？

1st

岩岩放工miss咗個cu 個information session
有無Ching可以講返1st round apply無出到offer嘅人係咪無機

邊到有information session？

前排send咗email嚟，zoom info session

點解我無既

本身有幾多？

應該係學校個網度自己填email
個日就會出個email 比zoom link你

放心 佢揀人係rolling basis
姐係1st round冇揀到你
你會自動撥入2nd round再揀
2nd round冇揀到你 就會撥你去第三round
如果3 round都冇揀到你 先係真正既冇機
聽講第3 round既結果會喺6、7月先知
所以6、7月都冇收到通知 就可以當冇機

浸大睇黎停晒咁
未IN既冇消息
IN左既未聽到有OFFER

等緊BU嗎？ 照計應該差不多。

係呀，繼續等bu counselling
兩星期前叫左補個referee之後繼續等待
同department 應該同社工一齊派掛

咁都唔出奇，等下啦。同埋你報Counseling好少話唔收架。所以都應該可以放心既。

11月中到而家，慢到呢
BTW..其實除左OFFER，更關心有冇UGC FELLOWSHIP

想問BU難唔難入 想用教院個Psychology Master報 係咪多數都係Group Interview?

難唔難入真係好難答，反而，Group Interview我知既係浸會及理工都會是Group interview。其他，如中大我就多數聽到人講話睇成績及Personal Statement之後就出Offer，事實係咪咁我都唔算好知。不過，聽返黎係咁。

請問大家出左email 未

Just received

十月報到依家咩都冇收過係咩意思

你係咪second round? 之前有收過potential email 先有？

First round, 之前有收過potential email

icic thank you 我second round先交齊ft 文件 可能要再等下了

3點左右收到email

收到喇 冇彈弓手 好感動

有冇cu second round 尾報既收到offer

有冇in完poly嘅有回音

2月頭in 好似係1round嚟 第2round唔知 好似未開始in

唔好意思講錯咗 1月頭in先啱 我11月尾12月頭報 所以就依家都就快出status 到下round interview

Poly 今日12點出左pt offer

2nd round報咗三間乜消息都冇
求入tg group @coffeenomilk

最近有冇咩interview

係咪1st round 唔會再派offer? 星期5出完的話?

應該到下round 第一round個結果係in完兩星期有 in嘅時候佢咁講

咁即係星期5收唔到e-mail, 就即係無行?

應該放落下round再派 唔係冇行 好似cu咁

希望快D出下一round la
btw 多唔多師兄等緊offer 定勁到全部第一round收offer

有冇Ching in完bu pt 有消息？

想問今日city interview點

可唔可以加埋我 @crtlAkaka
thank you!!!

講到1999我嗰組大部份好勁

其實想問問 bu係咪好睇dse成績 當年eng 2
上年bu叫我補完dse 就冇然後了
今年又叫我補

老實講佢地好睇中學公開試英文成績，因為我會考英文拎F，之後，一直都無interview，後來，我發現死因就係英文。雖然我再讀既係真係美國大學既學位（不是野雞大學），但佢都唔比。我就最後考左ielts比埋成績佢睇，佢地就比interview我啦。Btw，加油！

係咪得bu先咁重dse

咁我又唔肯定。因為其他都無比個面試我。我答你唔到

你地問左啲咩題目 啲人好勁姐係點

老人問題 你都in jor?

未啊！ 星期六先IN 我前年IN過一次，個感覺係個interviewer好kill，組員就還好

真. 我上年in完 被kill咗

同問，
MSW 係咪要用英文 in
英文我只識IGOTOSCHOOLBYBUS

我記得有個組員話政府應該出多啲政策鼓勵基層搵工，跟住個interviewer就問佢係咪鼓勵佢地超過門檻申請公屋/其他資助，問佢對此有咩高見，跟住大家靜左

City個interview 係中文多定英文多？

哭撚咗
今年定上年嘅事

前年，不過個interviewer今年仲教緊哈哈

分享下 睇下係咪同一個

佢係系內都出名kill 希望今年唔好見到佢

男

今鋪真係...

你唔係IN左啦咩，你嗰個係男？

佢嘅特徵就係矮同老

其實,個interviewer無問錯...
因為社工除咗睇輔導更加要睇政策,但其實現行綜援政策係要求人一邊拎綜援,一邊要證明揾緊工...
所以,對政府要熟同埋究竟香港政策上有咩問題..
如果純粹講叫基層揾工,就仲左政府製造論述問題..
因為好多基層財政出現問題,並唔係因為唔返工..
而工資不合理同埋政府只係唔想負責,而答鼓勵揾工果個朋友就係中左政府論述既圈套..
因為如果有留意香港勞動人口數據,早一、兩年真係好低失業率...
所以,我覺得個interviewer應該認為個面試者係無準備過就黎亂講

如果就條問題黎講我認同個interviewer嘅質疑係合理。如果答得好就正如你上面所寫個啲論述，唔係鼓勵就業就可以解決基層生活質素差嘅問題，福利政策上有好多漏洞引致基層根本好難從現有資助維持基本生活，所以呢條問題需要熟悉政策先會答到。我嗰時都因為唔夠熟福利政策，所以講得好少。

但係我理解嗰個同學嗰刻講嗰個point，講真interview咁短時間，唔可以期望每一位都有好高質嘅答案，就算答得衰都唔需要用挑釁嘅態度challenge，唔pass咪算囉。我會覺得一個社工系嘅教授唔應該咁樣present自己，呢個位有少少唔服

in完，今日嗰2個都好似好人

今日咩題目啊

求入tg gp

想請問下CU Mssc 係咪又要Upload文件上個application system 又要再post mail形式寄過去office？因為email淨係寫Upload 但睇網站又話要by post mail🙏

佢send咗email俾你？

暫時淨係收到Receipt of application嘅email咋

“All of the following documents shall be sent to the Graduate Division of Social Work by post mail.”

一定要寄哂網址上要求既野去social work department (有check list俾你對)

Application system有咩你upload都要用電子版upload上去俾佢睇

我果時都係咁

親報第幾round?

感謝🙏🙏🙏 不過照你意思即係兩邊都要交一次🤦‍♀️🤦‍♀️
我係報第三round嘅 啱啱先報名 有啲淆底

係呀
報名係好煩既一件事
做咩唔早啲報呀？

糾結左好耐報唔報
同埋諗住等番工嗰度番耐啲先r上司寫reference

通常早d報大d機會

想下半年報mssw ，請問大約收gpa左右？ 返ngo會唔會有幫助？

GPA聽講2點幾至3點幾都有收過
記得寫靚personal statement
英文唔好去考靚IELTS
返ngo攞經驗會有幫助(poly中意收有ngo background既人)

返NGO 咩post比較好？ 我見有啲人係返功課輔導or pw?

同埋邊間會容易啲入 我得3點頭

其實ngo黎黎去去都係果d post
最好做d可以幫手帶組果d post
功課輔導既性質我覺得同社工有啲遠
PW, 統籌員

其實睇你咩background, personal statement 同reference寫成點
通常報得都係五間報哂
不過poly, cu, hku收生人數會比buhk多
(cityu唔係好熟)

可以加你tg 傾下？ 或者有冇tg group

我add 你？

可以啊 id: gggguuu0

可唔可以add埋我入tg group

求add入group
id: yupchingggg

好沉底啦，大家有無Offer呀？

等緊

加油！

利申：我係浸會同學仔呀。

BU派offer未

2月中IN個輪未排

Top up degree 咩interview 都無
最後決定去澳洲讀

我都唔知啊， TG 啲人話3月囉🤦🏻‍♀️

請問各位City出offer未？🙏🏻

啱啱收到hku msw second round written test有無遲報嘅朋友仔？

Thanks 好想快啲知道結果

求add入group
@peter0810

有冇人同我一樣上星期先收到HKU written test invitation
咁遲正唔正常

我報咗BU(12月尾)同POLY(12月頭)
一直以嚟我無收過任何interview
不過2月頭個時BU叫我補交資料，poly就乜嘢動靜都無
隔咗咁耐我係咪可以死咗條心佢

係呀
我修得五個x仲要係23333
想請教下有咩辦法可以將勤補拙？

我2月頭in左 宜家email叫我補交文件 係咩玩法

你PT定FT？

Pt

你好大機會有offer

Top up degree 乜interview 都無

如果Poly 仲未收到second round interview通知係唔係可以再等吓

BU係咪因為學費平都多人報？
點解我啲frd上年交完資料就直接比offer咁得意嘅
連interview都無

你fd好勁？

呀我講漏咗，一個報港大、一個中大
社科出身＋成績幾唔錯
我自己分析原因應該係referee夠勁
同埋佢地可能1920年度報個陣社會情況太混亂
所以易咗拎offer

成績唔錯 係first hon?
Referee點勁法 咩backgorund?

成績呢個無問，不過好似真係first hon
referee大機構咁樣囉

CU的話 呢兩三年都無in人 睇成績+PS+reference 就收

收到Bu MScoSc of social work offer
呢度有無同學仔呀？

Part time ar

我係12月中interview
2月尾收到offer

2月尾interview 前兩日收到offer
但我仲等緊cu

Ft ah 但我都in得幾差下

做左兩年野 但工種都唔關社工事
仲要個日網絡收到好差 係咁話聽唔到我講野

我未必要offer ah
佢電話打黎話一星期後可以口頭覆佢 留位費可以pending遲d比

收到city ft offer

想問下你幾時interview?

2月6號

我都未收到，你幾月apply

收到city pt offer
6/2 in

1月頭 佢話就話3月尾先開始
但係上年好似見2月尾就出通知

可唔可以add小妹入grp啊🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Tg: hello0403

CityU 2021 MSW同學仔谷 如下

又一車車入去
出嚟邊有咁多份工

你最後有收到通知嗎

未呀 死心

我都未阿

請問有冇人知BU MSocSc in SW嘅派offer 情況
打去問話唔係跟面試時間先後派offer 5月前都有機會
請問往年係點架？

通常浸會面試完左之後，通常如果收人的話，會先比口頭offer，之後，先出graduate school.你幾時面試？我當年係三月面試，就大約四月就打電話黎話收。

有冇朋友揸住冇hon 既top-up degree 都入到任何一間MSW?

幫朋友問，佢本身10年前hdsw畢業，爛gpa，十年經驗，而家讀緊social science pt top-up第一年，讀完第一年就有degree，讀完第二年先有hons，但佢諗住搏下

謝謝

我有hon top up degree 都入唔到

多謝師兄回覆
我2月中 新年假前面試
仲未收到任何通知

想問留位費大概係幾錢？

同問，十二月報

有冇巴絲都都係third round先報cu mssc?

唔知仲有冇機會😥😥
另外，喺咪要交Dse cert，我交漏咗，可以點樣搞？

3月頭報BU MSSC，而家收到30號Zoom interview，想問下有冇巴絲知道BU interview會問咩

Hello 我都係third round先報架！
之前聽佢info day 講 如果漏交文件 佢係會追你交番

巴打有冇推薦信?

上年報過冇interview...今年過曬deadline,得返bu可以報
希望你解答下我,冇推薦信趕唔趕得切報
祝你有offer

其實BU 啲offer係咪派得7788

想問師兄收到email通知幾時interview未？因為我的情況你一樣所以想知

我都係3月頭報BU， 但無interview。好似無機會了

我報FT MSSC，本身我誤會左以為3月先開始報，所以我先3月報，我有2份reference letter呀，你可以搵下之前既上司/又或者pro寫，就算唔太關聯都寫一寫好D，因為聽聞無RL機會都比較低，但如果真係無既，建議你personal statement要寫得比較出眾，出到係佢覺得一睇就會覺得你特別會好，希望你得啦!

岩岩比人炒左,失業冇上司
唯有試下R pro寫

有冇人一樣最近收到HKU interview
好緊張

你係幾時收到email 通知有interview? 我written 完之後都未收到email 話interview，係咪姐係已完

同前上司唔好關係?因為我係fresh grad黎，但之前有係NGO做過part-time，都係搵番2年前既上司寫

銀行工 遭遇都幾慘下
工作表現好 係公司生意唔好炒人
上司幾乎無交流同聯絡的 所以唔會有ref letter.

反而pro有2個會願意幫我寫. 巴打你果陣係upload pdf (ref letter) 定係 prof.幫你Upload上bu system?

我都係third round先報，好擔心

有冇人知round 1&2有冇interview？
大約幾耐會有通知？

爬文見過有人話cu唔會in
直接睇申請文件出offer

我係叫佢地幫我寄比BU

早幾日，我聽講26同29都會有interview 你再等下？

我都收到interview
寫得好差 估唔到有得in 好緊張

我都係唔知點prep 勁緊張

CU無interview，直接出offer，我個時等左差不多兩個月

八掛一問咩背景？

其實唔interview嘅話，選擇權係咪去咁admin度？
估計啲professor唔會逐份ps睇掛

通常中大睇成績

係。。。或者教佢點upload

我都講下自己先
我係r完reference letter之後自己upload埋上BU報名個SYSTEM度

係，grad school嗰邊負責睇
打去問過，佢哋真係逐份睇
交少咗資料仲會打比你，叫你補交

26 號in 完hku, in 到pat 屎咁
已經放棄咗
宜家等CU 希望佢未派曬offer

想入group thanks

想問下有冇人知 CU fellowship mainly係睇咩派offer🙏🏻🙏🏻 thanks

你收到cu offer?

八大社科 有ngo經驗

對 因為turn down左poly msw n fellowship 嘅offer
揀左CU
唔知CU second round 有無 唉

Ching報咗未

有冇人知係咪間間都派哂offer 了

有冇人知 BU同CityU邊間既MsW好d？

收唔到CU HKU同PolyU既offer

有冇人收到polyu msw second in interview ？

好似in完啦

想問下有冇人知HKU派左offer未

12月出左一輪
12/4會再出一輪（官網講）
跟住就應該等人reject rolling 派

追post見到今年bu改咗做group in，有無人知面試流程係點？

唔好意思 想知msw 睇唔睇重gpa?
定睇interview 多啲
係咪過3都會派interview ?

我覺得學歷唔係唯一因素，我自己third hon都有offer🤔 感覺personal statement，工作經驗都睇，成績唔好嘅話，其他嘢可以補救的🤔

hku出左offer啦

想問HKU係打電話出比你定email?

email 無收到電話

有無其他人都收到？

補交文件等咗兩個月都無消息我都打算下年再戰架啦
想問下各位公開試英文成績唔好，係咪考好翻個IELTS比較好？
Personal Statement參考咗好多網上sources，但係各位有offer嘅ching有無tips可以分享？

咁我dse英文有3嘅
所以我覺得自己係因為PS所以衰咗
唔該晒你！希望下年到我有offer同大家分享心得！

如果有錢當然考下啦，證明你有為個master準備自己（到時都有野吹）
personal statement嘅話 personal experience好重要，詳細解釋點解你想讀
如果自覺能力唔夠，做下準備功夫（take下出邊嘅courses），之後可以略略寫下

Bu

兩年前最遲有人試過七月都仲有派offer
所以，希望在明天。

有無人一樣有offer但想等第間u 個留位費唔知點算好

如果有一年嘅話，不如索性做下啲相關experience
有content 寫，我諗先至係最重要
講真，寫文係一個冇標準嘅無底深淵，將你嘅efforts 放返去你可以努力💪🏻，可以明顯知道有progress 同achievement 嘅嘢到，都會開心好多
反而係你做相關experience ，就算寫得唔夠華麗，加分只會多過你寫嘢技巧提升

相關experience 可以有好多，如果係輔導技巧，你有心可以試下自殺熱線（有training)，同mediation （現職社工都係讀呢個同考試）
呢兩樣係我自己覺得有挑戰性同學到好多嘢嘅相關experience

有聽到其他人收到

有無人知hku pt留位費幾多

Ft 五萬九，唔知pt

想請問其他u係咪都仲派緊offer?

Recap...
未來同學仔有興趣入tg gp 可以留tg

PMed

pls add me too: allineedisontheground

Thx

感激啲建議好實在！
我自己有NGO經驗（課外活動），不過都係一年左右
而我本身想做CF，所以我有進修SEN diploma
無辦法啦，唯有再接再厲啦！

好想知city 同bu係咪已經收完人

應該未，如果收齊人係會close application

大家好，我係宏恩基督教學院嘅心理學學生。現正邀請18-35歲嘅情侶進行一份有關成人依附透過三種憐憫心對關係滿意度以及戀愛行為的間接關係嘅問卷。有關憐憫心對戀愛行為影響既研究好罕有，你同你伴侶嘅參與對呢方面既研究好有價值。如果你同你嘅伴侶完成問卷而且對呢個研究有興趣嘅話，研究員會於研究結束後分享返個研究報告比你。

真係data告急🥲🥲🥲跪求各位幫幫手🥲🥲🥲
如果真係好唔願意搵另一半填自己一個填都可以🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想問有邊間大學既master 係唔洗reference letter? ,畢左業幾年，做既野又唔關social work 事，唔知可以搵邊個寫

我都3月尾先in，不過幾個人原來要傾成20分鐘都有啲難捱之前city groupin多成倍人

Social work 通常都要既...
其實老細都得嘅
同埋你可以做嘅相關experience 然後搵入邊啲人幫你寫

poly 出左offer

師兄得左？

係未同時會寫埋有無fellowship?

細佬我嚟緊今年grad。本身10月嘅時候報左CU，到1月就報左BU。一啲回音都冇，係咪收得皮？

我3月先報bu
淨係叫我補文件